自己月入16k 仲同唔同鐘意既女仔一齊？

男朋友月入一樣都係16k,我都仲讀緊書,完全唔覺有問題
兩個人一齊唔係睇佢比到d咩你, 係兩個人一齊行落去一齊achieve 到d咩㗎嘛, 叫你呀哥加油!!

條女大學讀咩科先

咁洗咩驚

唔洗諗咁多 一齊左先啦 不過到條女出社會仲行唔行到落去就另一回事

點解咁講

我覺得如果完全冇興趣唔會同佢曖昧兩三個月
反而我覺得係你阿哥太自卑同太睇條件
男人會考慮朝唔照顧到對方都好正常
我諗好多女仔其實可以好經濟獨立
最緊要係同對方溝通到同鍾意對方
可以交返畀個女仔決定同選擇

唔洗諗咁多，一齊左都未知拍唔拍得長，俾你拍到談婚論嫁，你都會俾心機進修/搵多啲錢啦！

年青人唔好諗得太遠

你阿哥會考慮呢樣嘢都係好仔嚟
但唔驚喎 讀完大學都唔知有冇16k啦
俾啲自信去試下
如果個女仔都識諗嘅 兩個人一齊努力其實更sweet
抽啲時間進修下 幾年都可以有好大改變啦
加油

過到個女仔果關，都好難過佢父母果關

搞大佢個肚先
咁就贏哂

24歲16k差唔多喇

唔好害人啦
16K唔係重點，重點係佢覺得自己人工低唔諗方法去解決

睇下你幾時會覺得呢個男人比唔到安全感你
現實家人對你既壓力
生唔生仔 買唔買樓既心理負擔
呢堆野黎到既時候
你就見到問題
仲要係解決唔到個隻

窮人的確唔應該拍拖

10k都拍得拖啦
16k驚咩